屌屌屌屌屌屌

屌屌屌屌屌屌屌

mirror 有冇可能少票D?

搞錯左D乜?

果個咩謙, 有咩理由會贏Mirror? 搞錯晒!!!